田北辰：今年會不記名不記校抽樣考BCA

【Now新聞台】負責檢討小三BCA的委員會明天開會，港區人大代表田北辰表示收到可靠消息，今年會繼續考BCA，但會以不記名不記校抽樣進行，相信可杜絕操練。

上台前話取消，結果...

我有d蠢, 唔係幾明呢句野個logic

不記名不記校抽樣進行，相信可杜絕操練。

先前迫鳩學生操TSA係因為有傳教育局用TSA既成績黎威脅要殺校

因為學童人數持續下跌

抽樣進行，相信可杜絕操練

冇腦始終係冇腦

多撚餘搵籍口,咁搵班教師做咪得囉

操唔操練再於學校姐

咁佢講得岩啵，不記名不記校又真係操都無用

小班教學咗好多年啦，政府覺得貴丫嘛，殺咗，政府資助支出少咗，最重要塊地可以拎嚟起樓

小班教學咗講好多年啦，政府覺得貴丫嘛，殺咗，政府資助支出少咗，最重要塊地可以拎嚟起樓

小班教學講咗好多年啦，政府覺得貴丫嘛，殺咗，政府資助支出少咗，最重要塊地可以拎嚟起樓